垃圾youtuber 伍仔 拍片幫Ricko護主

歪理連篇

狗公都幫
原來佢都想收皮呀

wfc

條豬西落咗香港幾魂

推到佢仆街

屌你老母咪撚咁蠢啦
又post上黎幫佢升點擊率
樓豬正戇鳩

咁又係 班youtube狗
唔怕你話佢最怕無點擊

死開啦 邊鳩個

兩條垃圾

咪幫條垃圾上位啦

呢條on9仔 幾時係youtube消失

周圍食女溝女無錯
做狗公無錯
依個垃圾個腦係咪裝屎

難怪

佢自己都係咁樣食女

乜水

我覺得佢講得幾有道理 你地對事唔好對人啦 講真人地啲私生活關你地咩事